唔講中六合彩，公屋嘅你要幾耐先賺到一千萬

如何無父幹無橫財要儲幾耐先有一千萬
五年？十年？二十年？一百年？

利申 拎綜緩

投胎快d

如果無任何額外收入
一個月儲2萬
都要40年🙈🙈(應該無計錯
仲要未計通脹
投胎可能真係快啲

有手有腳點攞
自斷雙臂?